部腦自動重新啓動問題

係咪要換火牛?